［退聯撚］今日八大能夠大團結，再一次證明學聯本身就係廢物！

點解仲有柒頭認為當年中共有份退聯？仲要咁閪多正評？？

呢班白痴連事實都未搞清，2019年既抗爭反而再一次證明學聯呢樣野係廢，冇學聯反而可以更團結。

一方有難百方自然支援，洗撚俾你長hold 個組織呃錢？？

無本土派搞退聯會有今天？屌你老母訓醒未？

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

證明香港人係會不斷進步
係一個優秀民族